{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057221",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 푸른파도펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時からで、チェックアウトは午前11時までです。 宿泊料金は予約の場合、人数によって異なる場合があり、追加人数は別途料金が発生します(当日現地にて決済)。 追加人数がいる場合、ペンション管理人と協議する必要があります。 追加人数は宿泊しなくても料金が発生するため注意が必要です。(当日現地にて決済)。 一部の宿泊施設ではペットを許可していない場合がありますので、ご注意ください。 付帯施設がある場合、追加料金が発生することがあります。(当日現地にて決済)。 イベントや付帯施設は、状況に応じて変更される場合があります。 予約管理は時間の違いによって誤差が生じることがあり、重複予約の場合は先に予約された宿泊施設が優先されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 予約特典としてIPTV/Wi-Fi、キッチン、禁煙客室、バーベキュー施設、駐車可能、家族宿泊、ビーチ近くの宿泊施設が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時からで、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約の場合、宿泊料金は人数によって異なるのですか？",
            "answer": "はい、宿泊料金は人数によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、別途料金が発生するのですか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は別途料金が発生します（当日現地にて決済）。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、料金が発生するのに宿泊しなくても良いのですか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合でも宿泊しなくても料金が発生するため注意が必要です（当日現地にて決済）。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "一部の宿泊施設ではペットを許可していない場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "付帯施設は追加料金が発生するのですか？",
            "answer": "はい、付帯施設がある場合は追加料金が発生することがあります（当日現地にて決済）。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は状況に応じて変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が生じることはありますか？",
            "answer": "はい、予約管理は時間の違いによって誤差が生じることがあります。重複予約の場合は先に予約された宿泊施設が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約特典として提供されるものは何ですか？",
            "answer": "予約特典としてIPTV/Wi-Fi、キッチン、禁煙客室、バーベキュー施設、駐車可能、家族宿泊、ビーチ近くの宿泊施設が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 301,
        "QA": 457
    }
}